[開心黑色星期五]Essential PH1開箱！

黑色星期五個陣us399+32快遞連360cam實在太抵，忍唔住衝左

原裝牛支援PD協定

後鏡imx378+黑白cmos

titanium body

跟機app除左我裝個3個得咁多

所有頻通殺 +支援volte
八達通sim都用到

拎起部機會睇到時間

全芒19：10 5.71”，實用面積5.5”

芒質素相當不錯

咁快到

樓主頭3個app就係bilibili
btw又真係幾靚喎衰鬼

快遞嘛

呢張係微距

呢張係portrain

相機app更新完影相正常好多

舊360有用？

老實講用途不大

家燕媽媽
家燕媽媽
我的可愛媽媽喔

今年 blackfriday, 呢個 deal 係最正..

據 The Verge 報導，Andy Rubin 已經在本週一因‘私人原因’離開了他在今年打造 Essential Phone 智能手機的 Essential 公司，但具體離職原因 Rubin 並沒有透露更多內容。

玩完了

比google搞

幾時都話大部分中文媒體垃圾

Andy Rubin, the founder of Google’s Android and current CEO of Essential, is taking a month-long leave from Essential for “personal reasons

Amanda Rosenberg 係原因嗎？

Google camera hdr+ mod 屌打原生相機幾條街

Sor 無認真check
但係佢間野真係唔係好掂
開波話有四隻色
現架出得兩隻色仲要減價
而且自行維修難度極高
諗住就咁88

其實essential 算幾有心，
幫essential phone 加project treble support (可以update 多幾年), Samsung lg 真係睬你都傻
Oreo 都就黎有

但間公司total 得幾十人，仲on99 玩無人買既360 camera 同個智能助理...

我都曾經期待過
但係睇完評測就不了

有冇double tap to wake?
同埋三大天王掣可唔可以自訂位置?

{-;-}

佢年尾出新色

ocean blue 果部好靚

一出到而家keep住有bugfix改進安全更新，相機越寫越好，以一間蚊形公司黎講已經好過好多大廠，不過成間公司細唔緊要，背後有支大水喉射住

原生系統點會有呢D野呢？

Android 原生有double tap to wake
自訂制都，hide左，diem個app就改得

有冇教學？

custom navigation bar app 搞掂

double tap to wake LCD mon 應該唔會有

double tap to wake睇kernel姐
有心整就應該有埋既

我都用緊 琴日到

so far so good之前用小米而家pure android
未太慣， 因為好多野都冇得較

屌米太多垃圾

而家睇下佢8.0整唔整
反正8.1都好快會出

講真
粒的柒過ipx個m字額

其實Sharp S2 粒的係咪抄Essential Phone 個設計

Essential Phone 個moon 都係sharp做, 邊個抄邊個就唔知啦

部robin手機咩下場依部手機就咩下場

亦有好多有用 萬用遙控 app雙開 look 關mon小工具等
利申 理性討論

robin比razer買起左喇

399好吸引下
可惜廢相機 個樣又唔係個個接受到

屌 搵代訂買
第二日同我講話買唔到 無貨

買左未到
$399真係無對手

相機係開頭出個陣個app寫廢，唔係硬件廢
早2日出左更新個相機正常好多喇

有直送香港仲搵代理買

咁808部機呢

最尾得番5粒鐘 話唔送香港

係咪黑機？黑機一時送一時唔送香港

Asus Zerphus

[url=[/url]
原裝camera app
[url=[/url]
google camera mod 4.4
[url=[/url]
原裝camera app
[url=[/url]
google camera mod 4.4

[url=[/url]
原裝camera app
[url=[/url]
google camera mod 4.4

知唔知香港邊到有 Mon 貼買 自本身都係上網買 但一時忘記了買 Mon 貼
已經係 dbrand order 背貼